聽講有人有山埃中毒症狀 香港藥冊有處方解藥CYANOKIT

tldr: 經醫生確診之後處方Cyanokit；但係因爲係infusion點滴所以要喺醫院/診所做

山埃除咗喺催淚彈高溫react會發出之外
喺其他燃燒物都會出現
喺外國山火嘅時候會用到Cyanokit
香港藥冊有，睇醫生攞處方就可以買；醫院應該會有
但係佢係Infusion 點滴嚟，所以要喺醫院/診所做15分鐘
原理係佢裡面有Hydroxocobalamin （維他命b12嘅其中一個form）
可以pick up 血裡面嘅cyanide react做 Cyanocobalamin （維他命b12嘅另一個form）
但係一般比b12缺乏症嘅supplement/injection 都只係5mg
Cyanokit係5g，即係1000倍

推

Push

推呀

up

push

睇唔明

雖然睇唔明 推左先

有藥可以開
但要入院/去診所做，因為要打豆吊藥

運唔運到入去？

入院/診所有機會比人篤灰，國難中醫果d有冇計？

即係點？
用完會唔會有副作用

點為之中毒症狀?

市民無法取得

如果讀過生物學就知道 能量產生係主要靠線粒體
而山埃就會令到線粒體內既產生能量步驟受阻
因為山埃會黏住cytochrome aa2
而cyanokit 內既 vitamin B12a 透過注射到身體
B12a 會更鐘意同cyanide一齊，因此會將cyanide帶走，令佢無辦法佔領住cytochrome aa2
最後cyanide同b12a 合成為 我地常見既補健品cyanocolabamin （b12) 直接透過尿排出

推俾藥劑師手足睇

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

中醫有得醫

其實我都諗緊 如果注射做唔到，可唔可能透過富含vitamin B12 既食物去嘗試清理 雖然吸收率好似唔太高，主要靠天然食物中既form , 而唔係人工合成的cyanocolabamin

推
好多人就死

基本上所有留守學生都中晒毒

要運一車去

plz help

睇唔明，推

希望有個有權威D既人證到你講既野

有sublingual tablet，唔經消化系統吸收所以可以保持hydroxo form，但係都係得1mg或者5mg
cyanokit係5g，等於1000倍